唔好比5毛帶風向 大肚婆一家只係路人

事發地點係新之城附近，10點幾出現係旺角出沒好正常

班藍絲5毛講到人地去示威

示威又好，路人又好，有分別咩？

示唔示威都好
都唔應該得到咁樣嘅對待

問題唔係佢自己 路過或者咩都好 係黑警做錯事 係黑警問題 唔好自我審查

有

如果係路人, 咁就可以令到 藍絲/港豬 都一齊憤怒
因為下一個可能係佢地

每一次警暴佢都話係示威現場
你話全部人係示威者咪中左比卡超既圈套

一年了 要醒一早醒咗